難以置信，今時今日竟然仲有人未睇過梨泰院class

今晚約左班舊同學食飯吹水
在席竟然有兩個毒撚話未睇過梨泰院class
難以置信 咁出名既劇估唔到香港地竟然仲有人未睇過
唔知佢地咩人嚟
結果成餐飯得我同班女傾到個劇情有講有笑

你未睇過

我近排都剪左個栗子頭，班女都話我幾似朴敘俊

18個負評未睇過